IT就IT，文員就文員，乜撚野IT文員

ching點睇? 真係有呢行?

兩樣都要做

IT係個統稱
IT文員姐係只做文職，唔洗洗廁所果啲，但依然要換水，換紙
如果份工話請IT全職，咁你就要小心啲，分分鐘要洗埋廁所

IT support + 茶水雜務+ admin + 保安

IT 部門唔俾有文員做paper work 架？

It野 文員價 咪 it文員囉

IT通常配狗

師兄識啲嘢
有個offer係 IT文員，但寫明要搬得郁50磅嘅嘢， 7x24 on call返shift點睇

12000x12 返6日朝八晚六但有8日年假（hr話已經大方俾多咗一日）

笑到仆街

其實諗唔明
換水，換紙唔係ADMIN做嫁咩?
點解會係IT做

文員唔涉及IT
就係文員

兩份工係咪兩份糧

屌做咕喱

即係間公司d廢老唔識用電腦
覺得識揸mouse就係IT
所以開左個用電腦既文員位就叫IT文員

文員(資訊科技)

好似雙餸飯咁,1個價錢2樣工作

，

即係全包
換埋光管

X

笑撚到我

全職IT會計設計文員
咪做撚死人個仔？

Operator算唔算文員

Technical Writer